大鬧台灣民宿嗰兩個港女宜家喺邊?

算幾好樣 點解可以咁痴線